[全民口罩] 我要聽日落街見到所有人都戴口罩！

一句講哂
聽日開始
所有人黑衫口罩！
將戴口罩變成習慣

香港每十個人，起碼有八個黃
我要見到聽日所有黃絲，
不分和勇，全部戴罩！

okok

每日已經做緊!

我要聽日落街見到所有人都戴口罩！

推

一定要參與

今日開始再無“和理非”同“勇武”

日日都係 口罩日！

幫手推

推呀 口罩日呀！

推哂10月4號口罩日上熱門！

推！！！ ！！！！！

推！！！！！